[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (20) 光復香港 時代革命

Post1 ：
Post2 ：
Post3 ：
Post4 ：
Post5 ：
Post6 ：
Post7 ：
Post8 ：
Post9 ：
Post10：
Post11：
Post12：
Post13：
Post14：
Post15：
Post16：
Post17：
Post18：
Post19：

禾鴨官方應援色

cr.拉芙芙絲打

cr:洗腎專員李洗賑

cr. 宋亨俊巴打

禾鴨官方應援物

cr. 宋亨俊巴打

cr.拉芙芙絲打

惠賢雅集會然卡

Cr:油炸村姑

禾鴨TMI
0. i want to get help!!!
1. 呃完錢要嘔返出嚟
2. 柒照喺網上流傳
3. 偷嘢都po上網
4. DSE得3分（得中文卷4有4
5. 為追星讀唔成書
6. 同人嗌交都要靠google翻譯做英文
7. 追星追到俾粒星閪面
8. 溝唔到仔扮多仔溝
9. 柒到以為可以去7仔買連登ac
10.扮中產，但報道寫明佢冇錢俾手術費
11.目不識丁，「旭」「圭」「旼」咁簡單都讀錯
12. 00年笑05年，其實只係半斤八兩
13. 推人出馬路
14. 淋水加打人
15. 恐嚇
16. 同情鄭俊英
17. 支持勝利
18. 話自己3分唔係蠢，只係唔溫書
19. 上網用$2買個Chanel 紙袋去LV window shopping
20. 明明唔識英文都要打 stort，其實連中文飛同菲都唔識分
21. 轉戰snapchat>冇likes 想用ig>畀人report>用Twitter >半日一個like都冇>用ig
22. 365日都着同一件唔洗70蚊人仔嘅格仔衫同裙set

23. 次次twitter po嘢都要google translate咗先
24. 自稱去咗十幾次歐洲旅行，但得中三去德國嘅相
25. 自戀
26. 人生只有追星仲覺得人人都羨慕佢既life
27. p得圖多以為p完圖個樣先係自己真正嘅嘢
28. 人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然DUCKIE CHOY🐤攻陷鴨飯🐣的心😁是非常強的，即使DUCKIE CHOY🐤只需一秒鐘便能攻下鴨飯🐣的心💖，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY🐤還犯罪，她經常在鴨粉🐣的心💖放屁💨，犯罪累累
cr. 性感純情小波波
29. 死賤種垃圾蔡惠賢 pick親邊個都跌 一唔提喊車佢哋就出咗道 呢排狂提牙偉佢就出唔到道 屌你老母
30.ig stort用白色筆用到出神入化

好文貼堂：
追星界大家姐一定係禾鴨
知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係追星最壞嘅girl係鴨仔同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野鴨仔同凱婷都未出聲
有時連班公廁妹既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞？你做到咩？
係粒星面前比保安推跌但粒星wfc 講粒星黑材料等所有人都唔追佢 講紋粒星個樣同名係身但一直都冇紋 講送鮑鮑同包包但送撚咗500年都未送 講去韓國讀書講咗2年都未去 就代表壞囉
你連淋珍奶 係機場搞事都吾敢啦
點做大家姐呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
追車囉 係機場搞事呀！
最好學埋我比人推到噗通跌落地都要繼續追私追車大叫綿羊牙生烏牙護墊牙 煎翁牙你條女
你敢？你連續淋兩杯珍奶都淋吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系
Cr: 蔡惠賢bb豬

話咁快就第20個post
我愛咁多位meanduckssss

Meanduck留名
就快脫禾鴨粉

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

Push!!!!

推

meanduck留名
果然今日爆到po

Pish

我都脫脫地了

最近無嘢好睇淨係覺得是撚但啦

亨俊我愛你

再推

from上個Po
唔記得邊個打
改得好

蔡惠賢: 喜歡吻完，有時不用理由，但可能又會有一堆理由。無論光明地喜歡他或者暗地裡
喜歡著，都是一件幸福的事。因為當我看到他，全身的細胞就會跳躍起來，連汗毛也彷彿會唱起情歌來。

禾鴨: 單戀還單戀，但係都係會雜追；因為喜歡雜追，有時不用理由。only minhyun，也可以偶爾雜追其他仔仔

好差

Lm

推！！

喂不如你要咗禾鴨佢啦 等佢唔好再出嚟為禍人間啊

點解要係我

益緊你啊 禾鴨心地好又靚女又身材正 個個狗衝緊啦

但同你一樣都係弱智
不了

你就弱智執返起張白卡先啦 跌咗落地啦

咪屈 我不嬲掛係心口 邊會跌落地

U=on99-.-

脫禾鴨
唔脫呢個小圈子

啱啊改pick昇材b了

pick返姜巴啦

pick曬禾大愛撚嚟

牙利成功將愚樂台style對答傳授比各位鴨粉
為此，我對牙利衷心感謝

下-.-
有邊個學到

牙一腳踢死ajy會然
驟眼睇以為係牙笠

啲弱智講嘢係似啲

meandduck留明呢排冇乜心機入po

國難當前
大家加油啊

多謝gchi✊🏻✊🏻✊🏻

屌

話撚左呢條契弟係咁帶啲歪風入黎
admin 快啲bam 左佢就啱啦

咪屈

你個名…

個標題會唔會太長
第一個留言放大呢句算啦

等緊啊我 係就快啦

蔡惠賢

蔡惠賢世一

呢排個天安排嘅天氣都好啱timing
天意
最好趕唔切 好耐冇見禾鴨素顏

好想見到更新版

俾你提一提先記得佢之前係打做菲

咁比佢呃過錢嘅妺妹仔
都要fuck翻佢老母

Wow好想睇禾鴨fuck人老母

帽都醜過人

我係鍾意圍爐啊 吹咩
負皮我囉柒頭

新人留名

［突發］阮民安義載「朋友仔」回家：想支持下！

召喚阮小強絲打
今日我地好齊人

唉又向民居射tg
屌你老母

我雙眼預留咗位置俾蔡惠賢💓

連阮民安都connect埋

諗起ig live有個人問佢是豬嗎

+ 190804 為何來我家 +
希澈談到他作為藝人生活中被暴露隱私問題。
當大家在希澈的家裡走來走去時，他顯然對拉開窗簾感到緊張。他說，「我不喜歡陽光」，然後承認，由於他過去忍受過多次被侵犯隱私的行為，他害怕打開窗簾。
他還說他從未和女友一起出過國。因為：當我買機票時，粉絲們知道我什麼時候離開。我過去承受了很大的壓力，所以我改簽了國外的機票，但是他們仍然知道一切。我從未使用過私人電子郵件，我害怕打開窗簾。
希澈說在找房子的時候，他更喜歡沒有風景的房子，而不是視野好的房子。在拜訪希澈的家之前，MC DinDin開玩笑說他會毀了他的家，但是在聽了希澈的故事後，DinDin說:「我不知道他過著這樣孤獨的生活。你一個人坐在這麼好的家裡看中國電視劇?我的心好痛。」
儘管如此，希澈表示，他並不後悔成為愛豆
「當我年輕的時候，很煩人，我不喜歡它，但如果你樂觀地思考，這個世界上沒有一份工作是不困難的。」
他的結論是，如果他將來有孩子，他想和他們一起出現在綜藝節目上，一起創造回憶。
/a_river_of_sarrow

垃圾私生狗

【推爆佢！！！】黑警拘捕一個女仔扯甩埋人地條褲

屌你老母！！！！！！！！！！！！！

Lm睇鴨鴨講姜丹

又喺到扮一早知內幕

一副你地班傻仔我一早知啦既反應

we have already known that lor victory bbg

you real on9 lor

Fku la

大家小心

蔡惠賢你呃完人錢諗住嘔番出嚟未啊？係咪又諗住懶落個fd度 話個fd賣飛唔關你事？

去到今時今日都仲有人俾禾鴨呃冇得救

呃埋呃埋啲錢去補下個心啦屌 幾撚時心臟病發 見到佢都眼冤

都on79

自己呃自己

我記得佢話過旼炫有女嘅會殺咗條女
咁快縮

笑咗

鴨叫左 叫埋右

鴨嘅叫聲

好想同鴨鴨瘋狂上床 聽佢叫聲
最愛蔡惠賢

期待吻完快啲上佢

闊過西隧

吻完唔like呢啲嫁喎點算

好正

救命

你老母臭西
又射tg

香港人真係習慣咗食煙…好撚病態

我死了耳朵瘋狂流產

pick me

好想瘋狂同禾鴨唱k
好想瘋狂比佢轟爆耳膜

好可愛啊

我打得通999
好想打唔通999
嗚嗚嗚 點解我冇新icon

u裂first

update就有！！！

快鞭！

拎條j出嚟做咩 係咪想打啊sir 好我打999

你咪好威囉 第一個追到

都話追星界最bad嘅girl係禾鴨同凱婷

留名

hello送粒心心俾你

好靚女
我妒忌啊

我妒忌你多啲

Meanduck 之中 姜巴最受蔡惠賢寵愛

其實係咁跟鳩住人有咩咁好玩

用呢啲時間去學下嘢得益仲多

我知我係！

你覺得佢學咩會學得成

睇一個人肯唔肯擺心機姐
佢做私生嚟講都幾出色

用第二個acc叫佢學影相做大站
點知俾佢block

典解牙 因為佢淨係識做屍身？

姜巴非姜老

好波！

咁我寧願死

人生咁長都唔太好望住自己身邊親人朋友死晒 自己仲永生緊 咁開心咩

其實你唔使影同講都估到姜丹唔會黎

你咁樣我係唔會驚㗎.jpg

咦 鴨食肉架咩

禾鴨雜食性動物 屎佢都食

同我爭？

屎唔同你爭但係禾鴨就好想同你爭

讓傻你
我受唔起呢個咁best嘅girl

咁啱入一入呢個po就見到shit shit又打錯字

佢無打錯字先係新聞

佢淨係得手機影低質圖
之前影到吻完頭大身細，神奇

你明明係僵屍

我係人妖

我pansexual trans female

會唔會見到禾鴨

禾鴨一衝過去：綿羊牙
然後黃旼炫：

我依家先見到又錯左

你收收皮先😘

😇

鴨girl果然唔會放棄任何一個見吻完嘅機會

Btw有冇人知 鴨鴨以後係咪唔著啡格啦
Reli miss佢件啡格 呢排佢都好似冇再著

其實連吻完都可以著到個啲hea look咁hea咁柒
禾鴨又何必跟住佢黎著呢？因為你一著
成個大陸哩咁

加埋口音

佢大6妹黎？

佢啲文...又想扮文筆好 但又無乜墨水夾硬轉晒書面語就算撚數咁

雜追狗蔡惠賢

收皮啦屌你老母

唔好咁大聲
隻雜追狗會嬲

我真係好撚想蔡惠賢比人斬

[membe]睇曬 好想嘔 點好[/member]

點會淨係得黃飯憎你啊鴨鴨

唔好太睇小你自己啊

算吧啦佢 宜家簽售唔俾送禮物好耐

啱
利申非黃飯

又係妒忌唉到易家都仲有人講得食屎多過食糖係會招人妒忌

其實大公司幾年前已經唔俾 我由wannaone轉飯nuest
上次cb先去完簽售已經唔收禮物 同韓飯傾講W個時都唔收了
佢又有藉口唔洗送lu

是

嚟嚟去去咩你黃我黃 日日post story鬧人真係廢青嚟㗎喎

唱歌係本業

非

收聲啦

跪玻璃啦

邊位啊你

我見義勇為

關唔關你事啊

我愚樂台記者

4八公

對唔住囉

對唔住大哂？

唔好Block我牙

我份人係咁

你份人好衰

利sir都會咁

佢份人係咁

收聲啦又r frd

我受咗刺激

炒車死啦

你俾速龍打到四肢殘廢+俾滾水淥到塊面融容

想射精我的疤?

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

果然係新東方

少年你們太年輕了吧 買名額同買黃牛咁上下性質
緊係有得買

唔同名都入得場? 入場check好嚴喎

入機場啦

正 仲唔洗食碟

不過平貴定義每個人唔同既 對於出咗黎做嘢既人基本一定負擔得起 你學生就另計啦下

大大你好有錢 就咁2皮野掉出嚟

唔使兩皮所以先話買名額好抵

但係應該刷唔到榜自己諗

邊夠禾鴨有錢下下跟都話萬萬聲

場場唔同，唔可以用一場一概而論
首週真係過百隻唔入都唔出奇
尾嗰幾場又可以少啲
釜山大邱又可以再少啲
基本上來來去去都係嗰班站姐

on9仔先會覺得萬萬聲好威禾鴨真係井底蛙

鴨仔呢排講d野幾岩嘴型喎

本身點笑佢都好起碼都仲係香港人

We connect 連登仔要同禾鴨大和解
林鄭到底要connect幾多人

我愛DUCKIE CHOY呀屌

我都cap左
第一次G持禾鴨

D死大陸狗講野犯駁位多到唔知邊到屌起好

根本完全冇邏輯可言

有冇meanducks 一齊去接蝗+2 機

小妹心動了

邊位牙你..

禾傷心了

返炒散 美國佬會批佢visa?
穩定工作都無喎

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負

有twitter嘅開工啦

想我地幫佢手答？

有無病呀

即去！

快撚啲幫手tweet 杯葛迪士尼套花木蘭！！！

仲有！！

登！ 用晒兩個twitter

緊急白宮聯署
時間：尚餘六日
//
請求美國制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊

Remember to check email and confirm

原諒佢一日啦
禾鴨we connect

你兩條粉皮唔好係到搞事好喎

meanduck們 你地會去架可

你應該問禾鴨自己去唔去,因為meanducks一定會去

拿我今次唔加密喇,鴨girl啊你都一齊去啦,
反正你今次都拎唔到美國簽証追吻完咯

welcome back!!!

典解姜屍近排唔見左 好掛住他哦

嘩RV新歌好好聽啊！！！！！

岩牙=.=

正常番
終於聽得入耳

首首都好好聽

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

我愛禾鴨

禾鴨讀我個comment!!!!!e

禾鴨話估到我係邊個

lihkg jai

好耐冇入黎g持禾鴨

好得意

今次Po都錯埋 大鑊

bbg

佢個條野遮到啲咩畫咗=冇畫

可能係簽名嚟

你又啱喎

100分

條女真係拎索呀!!! 好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!! 連佢?邊D油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!! Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!! 最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

你痴線㗎?==

飯隨偶像

啱呀
女神是不可侵犯的

To禾鴨
我g你有mon po
見你日日都係黑衫 一定係we connect咗
你衝個陣要小心啊 你夠大力撞鳩班狗啫
但係拉咗你番去嘅話好大問題
佢地唔理你咩新鮮蘿蔔皮都好 見你有閪一定會照搞鳩你㗎
小心啊 鴨鴨 禾巧擔心你牙
小薯meanduck（雜追狗蔡惠賢）上

奸巴

we are pippock mnet

PIPIPIPIPIPIPIPIPIPIPIPIPIPIPI
P
POCKPOCKPOCKPOCKPOCKPOCK

痴線？

系😳

記得覆診啊 陳醫生同我講好擔心你

嬲了

great

身型咁核突既，直筒到

以後要攞muji袋相認了

Diu黃旼炫係台上見到佢仲唔嚇到歌詞都唔記得？

班狗幾時死

姜巴牙

姜屍

姜絲巴

禾鴨真係好橙牙
嗚嗚嗚 真係好希望佢快手追到上床

姜巴絲we 搣 you~~~

禾刀好揻姜姜

hello

因為呢排無咩興趣理禾鴨

忙咩 有仔食？

姜巴忙住比我地上

屌 咪撚搞我老公呀

你係雜追狗蔡惠賢
唔好唔認啦 del咗都改變唔到雜追嘅事
又話only for minhyun 個only 知唔知點解

dse攞3分係咁㗎啦體諒吓

禾鴨不如試下Google 'only'係點解?

人地特登拎3分
認真會有35分

聽下好
雜追狗蔡惠賢又點會唔追星

屌 邊撚個屈我地啊？
我地連登仔最愛蔡惠賢

你地仲追緊

meanduck永遠都會對禾鴨不離不棄

前輩

你老母臭閪

禮拜一就算冇得罷工被逼返工都要罷鐵
腦細問點解返唔到工答佢因為唔夠膽搭黨鐵啦

嬲到訓唔著

啱

佢睇完出嚟又會點叫春係咪又自我感性覺得自己就係台下默默支持既人

你

躝啦你估我係你隻色情狗？

我幾撚時係色情狗
你全家都色情狗

好囉屌你 做吓色情狗得唔得啫

小朋友齊打交

其他人唔可以有咁多follower 只可以我有

好好保重身體牙禾鴨

病左就唔好周圍飛咁頻撲喇

禾鴨 我好擔心你啊
你病到死死下出唔到街 我仲點樣追你
我reli miss你呢隻鴨

關佢撚事咩

巨淆啊鴨姐

meanduck們今晚上twitter打文宣戰啦

打緊

加油啊啊啊啊啊啊啊
五大訴求 缺一不可

禾鴨

咁都俾你留意到水皮水皮果然係真愛飯✊🏻💘

我觀察力好呀女女女

屌 估唔到禾鴨咁冇膽 好失望
追到黃旼炫私＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞禾鴨嘅安全

望到禾鴨張相已經硬晒 打晒飛機
好想影多幾張相

丫真係好想刮佢啲粉底出嚟

你講咩
禾鴨個張素顏嚟

惠賢